Syu係亞洲算唔算top3？

你地覺得如何 如果講全世界我覺得係頭30名

Syu>>>>CUHK

真正既文毒係唔會評論cu以外既大學

nus?
hku?

nus hku嗰啲唔係叫評論

收到
下次我識做架啦

開po引戰失敗

依個文毒太垃圾

海拔top 3 ?

Syu係亞洲算唔算top3

證明開喺咩台非常重要

agger